我個ex一年搵我一次

有個大概四五年前一齊好短時間嘅ex
佢大概一年搵我一次
問有冇興趣再出下街
中間係完全冇聯絡
呢啲係咩心態？我同佢衰啲講朋友都唔係
所以冇理佢 純粹唔明點解

SP

我都覺但佢可以搵其他人姐

你以為佢冇咩

鳩痕，搵你咪快手搞掂嘛

有冇扑先？呢幾年

差唔多情況。我冇理佢。然後俾佢鬧返轉頭 cls

想同你屌鑊金

牛朗?

掟煲唔掟蓋打番場友誼賽

想屌囉
屌過未先

你唔係好耐無拍拖咩？

分左手幾耐先聯絡好

係呀呢個係歷史遺品

下世

屌過同未屌過有咩分別

佢都差唔多架啦

我都試過 但冇理佢 正一on9仔🥵

你啲格似雞咪搵你囉

你肯定係d冇拍過拖嘅死毒L

我當啲女係雞咁屌呀，換完一個就一個呀

Blk鳩佢啦

人地都當你肉棒姐

有，屌過咪想翻尋味
無屌過咪睇下有無機會吊住你搵機屌

試過隔一年話執唔執翻劑
隔第二年就講我同條新仔點
但每次講完嘢 我都未覆佢 佢就會block我

利申 個兩年佢都有緊女

講比佢新女知呀嘛

之後偷偷地睇佢條女ig
仲要係佢地兩個夾埋潤我
當下我幾心涼

你係咪仲讀緊小學

你好缺朋友？
衰啲講句而家你未釋懷先仲想聯絡佢

揾下你啲real friend仲好啦

散左兩個月, 無啦啦搵返我傾閒計, 其實想點? 有冇真絲解畫
當時係佢fade out我

鳩痕

我先係巴, 暫時都仲係正常閒計

Sor 睇錯左
可能寂寞未搵到下一個

想做朋友/重新再發展關係

我覺得女仔會fade out男朋友 通常係已經部暑左
Or考慮左一段時間 至少我係
代表佢唔再鐘意你 或者已經死心
佢搵你講咩先

隔左五年啦喎

男呢

block鳩佢啦 唔通你覺得佢係對你餘情未了咩
打友誼波就真係唔好啦 你小小野都諗一餐 好易沉船

我都feel到佢後期對我興趣大減應該當時真係唔再鍾意我，
兩個月前佢最後講左句：唔好再搵我了，
之後就冇講過野
今次無啦啦同我講返d無聊野咁，都傾左陣

佢覺得最愛既人始終係你

巴打我同你情侶差唔多

咁你係想點？想返兜？純粹悶？
不過你係男人 同女人可能唔同諗法

笑左女人睇野真係好窄，剩係睇到自己

想其中有一次約到炮就做到SP

冇你哋咁cheap姐

Tg 傾？

你tg係咩